垃圾民建聯免費派紅媒報紙

頭先係樓下經過
見啲廢老入去佢地個辦事處拎免費報紙
屌你一睇 大公報黎 下面寫乜撚話示威者虛構人踩人事件